時景恒死得未??????

買左咁多債應該死左8成喎

正PK一名

笑到我仆街 仲話低風險

佢Facebook 好似話清撚左倉

有政府QE 爆條春?

LIHK???

分散左投資啦

如果夠快手,傷極有限既

自己要去Facebook add 佢

我係FB搵佢唔到

Kevin Shee wor

一早清左定輸到比人斬倉先

斬倉點會同人講，依種人gum要面......

2:18

買左823 咪仆街囉

佢有買恒大債券 岩岩show左
恒大有b級
Reit仲有果隻rw0u 之前跌完30％再50％

又話買bond, 又reits, 全部都一次過drop 20-30% at least

上個月聽過佢個分享會
佢重倉買債+又一城隻REITs RW0U
RW0U由高位跌近60%
債又跌左兩三成
而佢個leverage一定超過1.5倍 可能去到兩倍

我估佢輸左至少一半身家甚至private bank個倉total loss都唔出奇

今次好多死既人都係reit+bond

果陣股市未爆咩 佢仲有心情分享？

科斯托蘭尼講過，無leverage 買幾間會破產嘅公司都會比，用高leverage 買一間穩健公司安全。

果排係三月頭
已經開始跌
但仲未係日日跌5-10%

你可以留意下RW0U幅日線圖
三月十六號後果七個交易日跌近40%
我深信佢個倉係果幾日被斬

其實係買入既好機會
至少短期內唔會再有類似既孖展斬倉大陰燭出現

我都拎左rw0u... 不過正股現金買入
我諗佢而家少銀行一筆錢

我自己捕住d reits 爆倉，一星期賺20%，佢哋三四年先賺到d息，買股賺息個concept 其實好on9, 贏粒糖，輸間廠，風險回報不成正比。currency 都可以輸死